[HK7s] 牙蓋見字入黎

有冇炒星期日7s決賽飛？
放張頭位黎
想入場同鬼妹瘋狂做朋友

有冇